覺唔覺可樂開罐後第一啖永遠最好飲

嗰下冷感好似湧到上腦咁
所以我通常飲一啖就掉

強烈要求可口可樂出100ml可樂
第一啖真係好撚爽

一啖飲曬?

分30日飲

放耐左會無氣

law of diminishing marginal return

同意，成日飲幾啖就開始飽肚
出150ML就好

麥兜
火雞

真心正 如果出200ml就好了

第一啖咪姐係d氣

中四econ撚全面進場

都唔知講乜鳩

細個好鐘意開左放雪櫃等到冇哂氣先飲